【林一】點解有人把聲可以咁可愛好聽嘅~~~~~

雖然廣東話唔準，但真係好得意同可愛呀

cover分分鐘需要你

好好戀愛

大陸妹

支那雞

.